Don’t look me in the eyeeeeee

I get embarrassed when you see me cryyyyy

agppn

唉

dont look back in anger
唔該晒側田

I am very thanks them